{
  "Yes": "是",
  "Install": "安装",
  "Restart R": "重启R",
  "No R package information available yet.": "暂无 R 包信息。",
  "Try to refresh after R starts or clear search.": "请在R启动之后尝试刷新或清空搜索。",
  "Open Package Help": "打开包帮助界面",
  "No active R console session available. Please start one.": "未找到现有的R控制台会话。请手动启动。",
  "Failed to refresh R packages: {0}": "无法刷新 R 包信息: {0}",
  "Install R Packages": "安装 R 包",
  "Packages (separate multiple with space or comma)": "包名(多个用空格或逗号分隔)",
  "e.g. ggplot2 dplyr tidyr": "例如 ggplot2 dplyr tidyr",
  "No R packages available to uninstall.": "没有可卸载的 R 包。",
  "Select a package to uninstall": "选择要卸载的包",
  "Please click a package to uninstall": "请点击要卸载的包",
  "Uninstall R package {0} {1} ({2})?": "确认卸载R包 {0} {1} ({2})?",
  "Error while installing {0}: {1}": "安装 {0} 时出错: {1}",
  "Error while uninstalling {0}: {1}": "卸载 {0} 时出错: {1}",
  "Failed to uninstall {0} from {1}": "未能从 {1} 卸载 {0} ",
  "✅ Uninstalled {0}": "✅ 成功卸载 {0}",
  "Error refreshing packages: {0}": "刷新包信息时出错: {0}",
  "✅ All R packages are up to date!": "✅ 所有 R 包都已为最新版本!",
  "No packages selected for update.": "未选择要升级的包。",
  "✅ Updated {0} R package(s) in-place": "✅ 成功升级 {0} 个 R 包",
  "[Positron] Failed to delete temp file: ": "[Positron] 删除临时文件失败: ",
  "Checking for R package updates...": "检查 R 包更新中...",
  "Failed to retrieve updatable packages.": "无法获取可升级的包信息。",
  "Select R packages to update": "选择要升级的包",
  "Choose package installs to update": "请选择要升级的包安装信息",
  "Search R packages — press Esc to clear filter, Enter to apply": "搜索已安装的 R 包 — 按 Esc 清空过滤器, Enter 应用",
  "e.g. plot": "例如 plot",
  "Error while fetching updates: {0}": "获取更新信息时出错: {0}",
  "The 'jsonlite' package appears to be missing. Would you like to install it?": "检测到缺少 'jsonlite' 包。是否需要安装？",
  "The 'devtools' package appears to be missing. Would you like to install it?": "检测到缺少 'devtools' 包。是否需要安装？",
  "A readRDS() error was encountered. Please restart R to continue.": "遇到了readRDS()错误。请重启R以继续。",
  "No active R session found in the foreground. Please restart R manually.": "未找到前台找到活跃的R会话。请手动重启R。",
  "Error while fetching library paths: {0}": "获取库路径时出错: {0}",
  "Failed to read library paths from R output: {0}" : "无法从 R 输出中读取库路径: {0}",
  "Install from CRAN (Recommended)": "从 CRAN 安装 （推荐）",
  "Install from GitHub": "从 GitHub 安装",
  "Install from local archive (.tar.gz or .zip)": "从本地文件安装 (.tar.gz 或 .zip)",
  "Install to another directory (current: {0})": "安装到另一个目录 (当前: {0})",
  "Select installation method": "选择安装方式",
  "Where would you like to install packages from?": "请选择安装包的来源",
  "Enter GitHub repo (e.g., tidyverse/ggplot2)": "请输入 GitHub 仓库名称 (例如 tidyverse/ggplot2)",
  "Error while installing from {0}: {1}": "从 {0} 安装时出错: {1}",
  "Select Library Path": "选择库路径",
  "Choose an existing path or type a new one": "选择已存在的路径或输入一个新路径",
  "Existing library path": "已存在的库路径",
  "📁 Browse for a new library path...": "📁 浏览新的库路径...",
  "Select a custom directory": "选择一个自定义目录",
  "Use as Library Path": "使用作为库路径",
  "Failed to create directory: {0}": "无法创建目录: {0}",
  "Install package": "安装包",
  "Timeout waiting for file: {0}": "等待文件 {0} 超时"
}